［8,90後男人の救世主］香討 天魔銀龍

多謝你係我中學既時光出現
到我宜家仲心存感恩既心
無你我學唔到咁多野

竟然無人識天魔銀龍

sor, 禾地00 後珍係唔色喎